Wwhitetale有Santis加盟後夠sercostore打未

Serco
Wat
Grace
Mungyu

Jessica
Cissy
Sheungyi
Koko
琳琳
Santis

好似已經打和

sor係yoyo唔係koko

全部女加埋都唔夠Serco揪啦

santis吹大左啦..

真

好掂。

呢張好掂

睇怕都好難鬥

射哂落佢面豬

serco依啲一般貨色就真係吹大咗啦